twitter成日都up唔到片

有冇人知點解？
條片得幾秒
MP4

想開吹水台開唔到

有冇人試過？

use phone to upload instead of PC

用手機啦，我用web都唔得

推呢個

我都係, Facebook download 嘅up 唔到, 要再export過先得

呢條

用呢個網convert左先